沖繩平機票

未去過沖繩
琴日做左機票資料research
Hk exp 2個人
去程只買一個人行李20kg
回程二個人20kg
包保險
$2745 ($1372.5/一個人)

想各位巴絲分享下 平機票試過幾平
我會5月去

535 連稅 坐MN

hk express有飛沖繩咩

沖縄県石垣市

我買左今年一月去沖繩

兩個人連機票稅 +兩晚酒店 HK$3,905.55

剛買二月去1125來回連行李hk airline

石垣真係狗都唔撚屌
去長洲仲好

石垣1372.5好撚貴啦我果次去500有找
同埋除非你飛番本島
否則你回程唔洗買兩個gip

沖繩玩水上活動多
旺淡季價錢差好遠

淡季一千度都有
旺季（大約7-10月）2000頭都算平

睇你自己 預左唔玩水 想平啲就冬天去

留名

比個同事玩9左 我係要去那霸個沖繩
最平都係香港航空人均16xx

1125好平呀

925
仲要兩個人去有匯豐卡一人平多一舊

沖繩果邊 冬季去 天氣點 係咪冇乜水上活動玩

邊有人冬天去架

咁上面冬天去班人係做咩